邊兩隊會跌出前四

曼車阿熱

猁

車

我問緊上面4隊
利跌唔跌都唔關我事

韋利安

車有前六都偷笑

本身唔係前4果d唔應該叫跌出

有道理

咁改做入唔到前四

冬季轉會係咪都已經ban埋

基本上係
循例上訴咗，如果成功可能買到，不過機會不大

早幾年橫掃歐洲果班青年軍仲有幾多人喺度

垃圾猁唔駛人Ban都自我封窗啦

獌，轟

無人講死鏝狗？

跌出歐聯前四都有機嘅

獌今季個後防固若金湯

點會
平時講利你第1個衝出黎

我上面完全無提過利
證明你對人不對事

連登已死，利狗失冠無人抽水

點睇我都唔係第一個

車 for sure
懷疑連場邊個球僮都要入去坐後備席先夠人出場

車阿

預備隊急不及待想玩玩了

可能靠12m同烏龍先入到波

下？預備隊都借走哂啦，仲邊有阿？
隨時練波都要搵球僮幫下手

降班膽 車